不確定的戀情~

當正在追求的時候 有時發現妳已讀不回
送妳回家以後 卻發現心裡像缺少了什麼

未能確定你是否喜歡我
這時我會覺得 呼吸空氣有一種酸酸的痛楚

*不確定我們的戀情 還是正在浪費我的生命
希望在以後約會裡 還能看到你眼睛~

不確定我們的戀情 我卻發覺這麼不公平
因我付出到最後 仍未得到掌聲

#本來想發洩下 點知寫咗半首歌出嚟

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

扑扑佢